msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: uniswap-interface\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-20 22:05\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: uniswap-interface\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 458284\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /widgets/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 8\n"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Acknowledge"
msgstr "인정하다"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Allow"
msgstr "허용하다"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Allow in your wallet"
msgstr "지갑에서 허용"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Allow {0} first"
msgstr "먼저 {0} 허용"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Allowance pending"
msgstr "수당 보류"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "An error occurred when trying to execute this swap. You may need to increase your slippage tolerance. If that does not work, there may be an incompatibility with the token you are trading. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "교환을 실행하는 중에 오류가 발생했습니다. 가격변동 허용치를 높여야 할 수도 있습니다. 그래도 작동하지 않으면 교환중인 토큰이 Uniswap과 호환되지 않는 것일 수 있습니다. 참고: 전송 수수료 및 리베이스 토큰은 Uniswap V3와 호환되지 않습니다."

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Approval pending"
msgstr "승인 대기 중"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Approve"
msgstr "승인"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Approve in your wallet"
msgstr "지갑에서 승인"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Approve {0} first"
msgstr "{0} 먼저 승인"

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: src/components/Swap/RoutingDiagram/index.tsx
msgid "Auto Router"
msgstr "자동 라우터"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
#: src/components/Swap/SwapButton/index.tsx
msgid "Confirm in your wallet"
msgstr "지갑에서 확인"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Confirm swap"
msgstr "스왑 확인"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
#: src/components/Wallet.tsx
msgid "Connect wallet to swap"
msgstr "교환에 지갑 연결"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Connecting…"
msgstr "연결…"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Convert {0} to {1}"
msgstr "{0} 을 {1}로 변환"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Dismiss"
msgstr "해제"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Enter an amount"
msgstr "금액을 입력하세요."

#: src/components/Error/ErrorDialog.tsx
msgid "Error details"
msgstr "오류 상세"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Error fetching trade"
msgstr "거래를 가져오는 중에 오류가 발생했습니다."

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Fetching best price…"
msgstr "최적 가격을 가져오는 중…"

#: src/components/Swap/Output.tsx
msgid "For"
msgstr "찬성"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "High price impact"
msgstr "높은 가격 영향"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "High slippage"
msgstr "높은 미끄러짐"

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "High slippage increases the risk of price movement"
msgstr "높은 미끄러짐은 가격 변동의 위험을 증가시킵니다."

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Insufficient liquidity in the pool for your trade"
msgstr "거래를 위한 풀의 유동성 부족"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Insufficient {0} balance"
msgstr "부족한 {0} 잔액"

#: src/hooks/swap/useSwapCallback.tsx
msgid "Invalid recipient"
msgstr "잘못된 수령인"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Liquidity provider fee"
msgstr "유동성 공급자 수수료"

#: src/components/Swap/TokenInput.tsx
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "Max slippage"
msgstr "최대 가격 변동"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Maximum sent"
msgstr "최대 이체"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Minimum received"
msgstr "최소 수령됨"

#: src/hooks/swap/useSwapCallback.tsx
msgid "Missing dependencies"
msgstr "누락된 종속성"

#: src/components/Swap/Settings/MockToggle.tsx
msgid "Mock Toggle"
msgstr "모의 토글"

#: src/components/TokenSelect/index.tsx
msgid "No results found."
msgstr "결과가 없습니다."

#: src/components/TokenSelect/NoTokensAvailableOnNetwork.tsx
msgid "No tokens are available on this network. Please switch to another network."
msgstr "이 네트워크에서 사용할 수 있는 토큰이 없습니다. 다른 네트워크로 전환하십시오."

#: src/components/Toggle.tsx
msgid "OFF"
msgstr "OFF"

#: src/components/Toggle.tsx
msgid "ON"
msgstr "ON"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Output is estimated. You will receive at least {0} {1} or the transaction will revert."
msgstr "출력이 예상됩니다. 당신은 적어도 {0} {1} 을 받게 될 것입니다. 그렇지 않으면 거래가 되돌릴 것입니다."

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Output is estimated. You will send at most {0} {1} or the transaction will revert."
msgstr "출력이 예상됩니다. 최대 {0} {1} 을 보내지 않으면 거래가 취소됩니다."

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "Please enter a valid slippage %"
msgstr "유효한 미끄러짐 %를 입력하십시오"

#: src/components/BrandedFooter.tsx
msgid "Powered by the Uniswap protocol"
msgstr "Uniswap 프로토콜 기반"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Price impact"
msgstr "가격 영향"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Price updated"
msgstr "가격 업데이트됨"

#: src/components/RecentTransactionsDialog.tsx
msgid "Recent transactions"
msgstr "최근 거래"

#: src/components/Error/ErrorBoundary.tsx
msgid "Reload the page"
msgstr "페이지 새로고침"

#: src/components/Swap/Settings/index.tsx
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: src/components/Swap/SwapButton/index.tsx
msgid "Review swap"
msgstr "스왑 검토"

#: src/components/TokenSelect/index.tsx
msgid "Search by token name or address"
msgstr "토큰 이름 또는 주소로 검색"

#: src/components/TokenSelect/TokenButton.tsx
#: src/components/TokenSelect/index.tsx
#: src/components/TokenSelect/index.tsx
msgid "Select a token"
msgstr "토큰 선택"

#: src/components/Swap/Settings/index.tsx
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Slippage tolerance"
msgstr "슬리피지 허용 오차"

#: src/components/Error/ErrorBoundary.tsx
#: src/components/Error/ErrorDialog.tsx
msgid "Something went wrong."
msgstr "문제가 발생했습니다."

#: src/components/Swap/index.tsx
msgid "Swap"
msgstr "스왑"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Swap confirmed"
msgstr "스왑 확인됨"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Swap details"
msgstr "세부정보 교환"

#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
msgid "Swap failed: {0}"
msgstr "스왑 실패: {0}"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Swap pending"
msgstr "스왑 보류"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Swap summary"
msgstr "스왑 요약"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The Uniswap invariant x*y=k was not satisfied by the swap. This usually means one of the tokens you are swapping incorporates custom behavior on transfer."
msgstr "Uniswap 불변 x * y = k가 스왑에 의해 충족되지 않았습니다. 이는 일반적으로 스와핑하는 토큰 중 하나가 이체시 사용자 지정 동작을 통합함을 의미합니다."

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The input token cannot be transferred. There may be an issue with the input token."
msgstr "입력 토큰을 이체할 수 없습니다. 입력 토큰에 문제가 있을 수 있습니다."

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token."
msgstr "산출 토큰을 이체할 수 없습니다. 산출 토큰에 문제가 있을 수 있습니다."

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "산출 토큰을 이체할 수 없습니다. 산출 토큰에 문제가 있을 수 있습니다. 참고: 이체 수수료 및 리베이스 토큰이 Uniswap V3와 호환되지 않습니다."

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The transaction could not be sent because the deadline has passed. Please check that your transaction deadline is not too low."
msgstr "기한이 지났기 때문에 거래를 보낼 수 없습니다. 거래 기한이 너무 낮지 않은지 확인하십시오."

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "This transaction will not succeed due to price movement. Try increasing your slippage tolerance. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "이 거래는 가격 변동으로 인해 성공하지 못합니다. 슬리피지 허용치를 높이십시오. 참고: 이체 수수료 및 리베이스 토큰은 Uniswap V3와 호환되지 않습니다."

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your slippage tolerance."
msgstr "이 거래는 가격 변동이나 이체 수수료로 인해 성공하지 못합니다. 슬리피지 허용치를 높이십시오."

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Transaction confirmed"
msgstr "거래 확인됨"

#: src/components/Swap/Settings/TransactionTtlInput.tsx
msgid "Transaction deadline"
msgstr "거래 마감 시간"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Transaction pending"
msgstr "거래 보류 중"

#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
msgid "Transaction rejected."
msgstr "거래가 거부되었습니다."

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Try increasing your slippage tolerance.<0/>NOTE: Fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "미끄러짐 내성을 높이십시오.<0/>참고: 이전 및 리베이스 토큰 수수료는 Uniswap V3와 호환되지 않습니다."

#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
msgid "Unexpected error. Could not estimate gas for the swap."
msgstr "예기치 않은 오류. 스왑을 위한 가스를 추정할 수 없습니다."

#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
msgid "Unexpected issue with estimating the gas. Please try again."
msgstr "가스 추정에 예상치 못한 문제가 있습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "Unknown error{0}. Try increasing your slippage tolerance. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "알 수 없는 오류 {0}. 슬리피지 허용치를 높이십시오. 참고: 이체 수수료 및 리베이스 토큰은 Uniswap V3와 호환되지 않습니다."

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Unsupported network - switch to another to trade"
msgstr "지원되지 않는 네트워크 - 거래를 위해 다른 네트워크로 전환"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Unwrap confirmed"
msgstr "포장 풀기 확인"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Unwrap pending"
msgstr "언래핑 보류"

#: src/components/Swap/SwapButton/index.tsx
msgid "Unwrap {0}"
msgstr "포장 풀기 {0}"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "View on Etherscan"
msgstr "Etherscan에서보기"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Wrap confirmed"
msgstr "랩 확인됨"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Wrap pending"
msgstr "랩 대기 중"

#: src/components/Swap/SwapButton/index.tsx
msgid "Wrap {0}"
msgstr "랩 {0}"

#: src/components/Swap/Settings/TransactionTtlInput.tsx
msgid "Your transaction will revert if it has been pending for longer than this period of time."
msgstr "이 기간보다 오랫동안 보류 중인 거래는 되돌려집니다."

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "Your transaction will revert if the price changes unfavorably by more than this percentage."
msgstr "가격이 이 요율 이상으로 불리하게 변경되면 거래가 취소됩니다."

#: src/components/Swap/Settings/TransactionTtlInput.tsx
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: src/components/Swap/RoutingDiagram/index.tsx
msgid "{0, plural, =1 {Best route via 1 hop} other {Best route via # hops}}"
msgstr "{0, plural, =1 {1 홉을 통한 최적의 경로} other {# 홉을 통한 최적의 경로}}"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "{integrator} fee"
msgstr "수수료 {integrator}"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "{min}m {sec}s"
msgstr "{min}m {sec}의"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "{sec}s"
msgstr "{sec}초"

